見到要求BAM肥絲個POST咁多正皮就知連質仔乜野質素

我唔係討論肥絲既行為正確與否

無錯，肥絲係個大煩膠，但係佢犯左邊條版規？佢犯版規你咪舉報佢囉
你地會話，投個票玩下姐反正一定唔會bam

記唔記得大家點解要黎連登，因為受到早洩既唔同逼害終於頂唔順囉
結果？你地居然因為私怨而公投逼害睇唔順眼會員
呢D惡德唔應該出現係思想同行為上，呢D野連開玩笑都唔應該
但係睇下個個POST

其次，最影響登仔文化既5P，吾系甘牙又唔見你地要求BAM
唔該要BAM肥絲就BAM埋呢班仆街，不過我就唔信開POST BAM呢班仆街可以上到7000正皮啦

岩
左

連質仔

呢到班連登仔有幾多係當初GE高登仔大家都明啦
大量無思想00後見人正皮咪正皮 見人屌咪屌囉
都唔係第一日啦

都唔知講過幾多次 正字唔係問題
佢用盡方法博上位先係

冇犯右?

玩下有無玩埋上？

所以就要bam？而家個forum係一言堂，有咩唔岩心水就公投bam晒佢

佢上到位咪多得有班人陪佢一齊「咁右邊呢」
一隻手掌拍唔響 係有班垃圾幫佢上位咋

我入黎支持肥絲嘅

但閣下其身不正, 字都打錯又點計?

肥絲係煩膠，成日入啲好認真嘅post度捉錯字，你可以話佢唔識分寸，但冇道理ban喎

thx

去到後期高登仔都唔高質啦

駛唔到 班傻仔比人撚到痴哂線
好撚好笑